想問如果遇到西同事你地會點做

例如成日將你自己做既野想send比上司前 佢會叫你比佢睇睇話幫你改下先 但改完就自己send比上司甚至唔cc你

又或姐成日借d意誇大 你做錯小小野就話幫你執左3,4個鐘 仲話咩好彩我冇同上司告狀

一齊傾project時又不停reject你既points, 小小既都執得勁仔細, 無關痛癢既又會講到好q重要咁, 到你問番佢錯既位時, 又同你講小小野冇所謂啦

成日遇到咁既同事, 其實大家都同級, 但我又唔想駁佢, 廢事搞到d關係差晒
可以點做

有d人係唔屌唔鬆化
你庵春的話就預左硬食

但問題係佢講到自己好撚好為左你咁
戴晒頭盔

偷人橋再領功真係不可以原諒

佢會將你d字改黎改去
然後話改左好多

同問
公司有個on9中女又係好撚閪
點樣搞法 成日對住我閪口閪面
好似搶撚左佢條仔咁

佢係你上司?

試過一次
之後係廁所見到佢
鍊住佢條頸怒屌佢
你阿叔我返工為收工
我唔能理你想玩咩
你阻我收工就同你博命

之後佢就唔敢玩野

利申：坐緊監

我建議你以後乜春都cc比上司

除非阿頭開聲, 否則以後有咩直接send比上司講下progress, cc埋條友就算數

但咁做佢又會問你點解未做完 未check好就send
又扮晒野咁話咩你知上司幾煩架啦 要check真d先好send唔好犯錯

樓主好慘

唔好理佢, 你上司話你錯先算啦
大家同級做乜要比佢點

都係果句, 除非你上司開聲, 否則你用自己個套做野就得, 你地同級唔洗理佢

同lv都唔屌真係抵你比人食住上

真男人

如果你對你自己都冇信心 就抵比人西啦

同級炸 只係佢係做左十幾年既老屎忽

當佢荷爾蒙失調

如果你係絲, 老女人唔鍾意後生女好正常, 除非你一開始就刷鞋

如果你係仔, 就mola